熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動

利申:借ac

原post:
【攬炒新年】新年都要攬住港豬死

文宣

行動詳情

一一一一一一一一一一一一一一一一一
年三十 搶頭香活動

地點 : 黃大仙廟
時間 : 23 : 00
目標 : 攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 公開既直播鏡頭
預期效果 :
大環境由於新年第一晚大型示威因素 , 令港豬往後幾日唔敢出街
造成經濟同消費意慾低迷 (每年新年 , 拜神賣香既鋪頭好好賺 一次夠捱成年) ,
經濟攬炒

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初一 新春國際匯演

地點 : 西九文化區
時間 : 16 : 00
目標 :
攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 , 國際戰線 , 攬炒旅遊型像
對準政權活動 ,
宣傳本港已被"中國肺炎"全面侵襲 , 建立"沙士"時期既風氣
特別目標 : 政府膠官 (車公廟)
19年 林鄭仲出席過花車巡遊

預期效果 :
之前都話左19政府會取消煙花
所以新年得番呢個大型公眾活動
政府花費 4,200萬元 搞呢個大白象工程
舉行呢個新春國際匯演 , 預期令遊客全面地減入進入香港
攬炒旅遊業.
對準膠官(政權) 要佢地自己親身面對市民

廢話 :
仲等咩? 同埋有唔少人都有潔癖話唔衛生
咁入境署放"武漢肺炎帶菌者"入境又好衛生?
2003年淨係一個沙士就經濟大破產
2020年"武漢肺炎"都唔會例外 , 加速攬炒

本來攬炒就係焦土化 佢放得人入境 就預左大規模爆發
附上 "武漢" 現況 蝗民微博截圖

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初二 轉風車 附加祈福活動

地點 : 車公廟 , 黃大仙廟
時間 : 10:00 am
目標 :
攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 , 國際戰線 , 攬炒旅遊型像
特別目標 : 政府膠官 (車公廟)
理由 : 由於過往咁多年同上年都有膠官出席車公廟轉風車
所以特此推出呢行動 19年有葉瘤出席過

預期效果 :
攬炒新年節目
對準膠官(政權) 要佢地自己親身面對市民
平時你無機會見 大時大節終於黎
就算係替死鬼都好過無

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初三 病變版 和理SHOP

時間 : 13 : 00
地點 : 廣東道 , 海港城 , 沙田新城市 , MOKO
目標 : 攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 ,
宣傳本港已被"中國肺炎"全面侵襲 , 建立"沙士"時期既風氣
預期效果 :
攬炒經濟 ( 廣東道係全港最貴鋪租路段 ) ,
攬炒港豬 , 驅散蝗民 還我淨土 .

一一一一一一一一一一一一一一一一一一

廢話時間 :

和理SHOP唔係無成效 , 一定有 , 所以對家一定會極度重防 防止你咁做
甚至濫權 , 濫捕 , 濫暴 都要阻止呢種合法而傷害極大既不合作運動.

而且香港係經濟社會,
只要動搖到呢個根基
咁香港既社會架構就會被破壞

立法會都係親商 ,
所以商界一定係春袋
商界講一句 政府就要收皮

而且政府既最大收入來源係 稅!
只要班商家佬無錢賺 賺唔到錢甚至蝕錢
佢地就唔洗交稅

咁政府既國庫又會少左錢 班狗OT又億億聲
香港庫防 呢個春袋只要持續咁樣受衝擊
有朝一日就會乾塘
到時就無錢出糧俾班狗
更莫講加人工

到時就可以期待政變同大罷工潮既出現

經濟抗爭行動一定要持續 唔可以停

SUCK channel :

幫手推行動post啊 唔好俾武漢肺炎搞散場運動

一齊推呢個

推，和理咳

推

行動post

幫手推 唔好拉

同樣關注

新年行動搞得越大 支那政府就唔會夠膽比佢哋黎香港

一方面中國有肺炎 一方面香港有新年行動 中共真係唔知點算好

pish

推！！

Push

比番你10個推你

大家做認真事啊
和你shop啊

抗爭要繼續 不過都要好好保護自己

黃金大仙!!!

thx巴打

推多9次

一定ge

一齊咳

一直關注事件

要記住仲有好多手足無得過年，過唔到年

光復香港

我唔舒服啊

推多8次

唔得唔記得佢地 絕對

帶口罩帶口罩帶口罩

贏咗先可以救手足
堅持落去勝利會屬於我哋！

推多7次

多謝推推

理念正確

Tui

。

推多6次

唔好停!!!

推多5次

咳咳咳

唔知推po 個algorithm 點work
係咪齋留個推字會冇咁易上熱門

應該無分別

推多4次

推多3次

今晚冇去荔枝角
我垃圾
只可以做正事幫忙

轉去高鐵場

手

推上熱門啊

推多2次

記得因間做Twitter 任務呀！

知道左, 會唔會比對家利用ga?.....不過到時又會轉algo ga la

推啊

跟任做埋Reddit 任務

即做!!!

食完dinner已經做咗

強烈建議燒高鐵站

仲有tvb任呀

咁緊湊

push

起市中心放病毒

兄弟爬山

就算都可以有好多嘢做，好多任務做，唔好睇少每一件事，每一件事都有用處。

上熱門上熱門

就算係屋企都可以有好多嘢做，好多任務做，唔好睇少每一件事，每一件事都有用處。
記得做任務呀

一起suck,一起咳

都要保護好自己先可以繼續抗爭架

推行動post

真 大家每一份力量都好重要

行動！！

上咗熱門 不過好下面

繼續努力

要再推上啲啊

d

SUCK 公海

推！

721831101

文宣好靚！

荔枝角又出防暴狗

其實我地係無得放棄 唔係唔揀放棄

手足

新年有行動

呃ot

做正事

推爆佢
各位要注意健康

721 831

和理咳

手足們唔好有事

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推推推

好似仲有呢個喎

兩個負皮 mon po狗係咪好驚啊？

yea 但係呢個比狗反對咗 大家睇情況

罷市

食黃店

我決定今年人生第一次去車公廟搶頭注香！邊戴口罩排隊，邊屌共狗老母！祝願共狗、狗隊都過唔到年初三！

光復連登

推！！！

魚革義士都係因為新年起義入獄
香港未光復 點有心情開心過年

pp

其實我都係第一次

撐

lppp

推
推
推

快D 調整活動主題做肺炎啦 藍絲都有共鳴

真

早午晚做一次 一日三次

推呀

Pudh

班蝗係年廿八廿九三十黎
初一一早走左啦

朝早太忙無做到

我愛行動post

（呢鋪死撚緊）武漢至香港車票炒至$700-2500 全部賣哂

留返條命先啦

推吓先

推推

借位
見到係廟宇既活動
大家記得要小心
黃大仙同車公都真心愛香港架

全部人學你 香港死得啦

有和理咳

。土tui

講講下,喉嚨痕tim

帶住口罩推行動po!!!!

tui tui tui

武漢肺炎有助攬炒

攬炒!!!

殺到埋身仲講行動
保命要緊

唔好向藍保安咳

文宣入利是

武漢肺炎上Twitter 推仲好
連登推返行動post

有事唔該過狗屋報案

今次新年和你塞係為咗保護香港

唔好戴口罩

行動po推

f

推啊

新春一齊帶口罩，呼籲大家減少消費，留係安全地方

搶到頭注香有得比人訪問
揸緊個機會

［網上黃店］除咗光時、維基、重光號，仲有瓹窿瓹罅guruguru 同yellow point

支持黃店

一定,咁大個仔都未去過晒D狗屋

新年記得唔好亂派利是
麗晶 黃埔 新城市個啲保安記得新年無利是

之前將軍澳安寧有個保安伯伯做得好好 趕走死黑警 呢啲就要大封利是

細個讀中史 一有內憂外患好數下一步就係....

tvb cam man 360

入報紙夠環保

第一場：黃大仙搶頭香

唔知黑警敢唔敢放tg

tui

屌 俾錯負皮
推啊

時代革命

但爆緊瘟疫係咪應該減少人群聚集。。

幫手推

記得帶口罩

咁場肺炎就成功解散場運動啦
因為無辦法啊 個正苦又唔停課停工停市 又唔封邊境

即刻宣布係高鐵站搞集會

狗：高鐵站！？不了

G持

推 越多行動 班生化人就越唔敢落黎

推推推 革命仍需繼續

你話正苦中門大開，港豬冇公德心又冇危機意識，搞到香港攬炒咁我ok
但如果係我地搞活動，出親黎都係自己人 萬一一個中招，咁就真係搞散場運動

推 差啲比武漢肺炎搞到唔記得晒啲行動

記得乜撚都唔洗帶 同彩虹戰衣

真 見到啲人唔撚戴口罩就突登係佢隔離咳

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

推 制度內同制度外都努力

推，特登引入肺炎好明顯係想分散抗爭力量

其實經濟攬炒黎講有肺炎既效果仲勁過一百次遊行開花呢個時候真係好應該和你shop

依啲時勢少去人多地方為妙

無錯

真 當手足condom? 推上熱門

pusg

攞

推乜鬼 陣間出到黎中招點算 集中討論武漢肺炎仲實際喇

和理咳爆香港！

集中討論

行動post 好重要

請回歸常識：
1. 非中國製造外科手術口罩或N95口罩
2. 1:99 或1:49 稀釋漂白水(氯酸鈉含量需達5.25%)
3. 70%-80%酒精紙巾，或酒精潔手液
4. 避免去人多擠迫地方
5. 勤用梘液洗手
6. 唔好去武漢

推推推推

我早兩日都想開PO講....但P牌推唔到

好彩有巴打都係咁諗

咁多肺炎PO 一陣D 5毛再帶一帶風向 已經成版都係

將病菌融入抗爭

大家出去參加咩活動都要記得戴口罩預防肺炎啊

初一初二

封九龍站

要戴有PM2.5口罩

Pushh

po個文宣都要利申借ac 有冇咁驚呀

咁依家ac確實唔係屬於我架窩

做野

五毛你好 你係咪唔翻工唔出街啊

家下咁樣唔洗和你SHOP都無人出啦

推
----------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路

睇多幾日睇下確診/懷疑個案有無上升 有肯定出面市道差到仆街 同埋為手足安全都係暫時避一避

屯門大把蝗啊

仲出去要手足分享病毒？

你今晚唔好出街食飯 聽朝唔好翻工

行動

和理帶！帶住口罩支持

咳咳咳......

戴番個口罩先

仲欠 9700 呀屌你, 仲唔快啲簽..

無晒post

Push!!!!

保命先啦

推行動po

但大家記得包實自己

仲乜9和理shop 直接去西九開打封鎖高鐵站啦

屌 黑市都上到黑門

Push. 行動po.

Pish

收皮3毛狗

戴口罩 + 推行動post

無衝突

「工運戰線」行動整合及進度匯報

口罩

見到有人 post 呢個

對家已經開始出力

唔好拉 幫手推推

p

今日荔枝角咁撚多人

之後每次活動都要人

行動post 推呀

嘩，屌，出黎記得帶口罩

up

知名五毛 一鋪過 出現啦

認真， 利用肺炎令全民反共

各自爬山

你咪玩啊 喺到偷偷地拉

721831101111

主線
要推

武漢肺炎都要推行動po

集氣推上去

仲有呢個呀

今鋪一定要中共一鋪過

推返上熱門！

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

第一重要任務！感染肺炎 再行入去警局攬炒！其他乜都唔再重要！

伸有工會
「工運戰線」行動整合及進度匯報

721 831 101 1111

正

攬炒大行動

你老母臭閪宜家係全球性爆發瘟疫危機，係咪唔撚講得？係咪要全個child登都行動po唔柒洗理社會時事？
你老母臭閪成班連衞兵無撚腦

Pish
西九個個

支持行動Po
1/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

林奠班底仲係成班on99咁
咩都唔撚做
已經唔撚係政見問題

支持行動Po
2/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

支持行動Po
3/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

支持行動Po
4/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

支持行動Po
5/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

支持行動Po
6/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

支持行動Po
7/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

支持行動Po
8/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

支持行動Po
9/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

支持行動Po
10/10

幫我推返
「工運戰線」行動整合及進度匯報

push咗先

有人用幾晚時間去初步整合中國肺炎最新情況!! 再次呼籲各位注意衛生，戴口罩!!

轉去封關啦

其實應該要舉一個遊行，主題係短期禁止內地人來港，以免疫情進一步擴大，政府唔理，咁出咩事個波都係政府到，進一步俾港豬知個政府有咁垃圾

推
放假大把活動啊

但係班藍絲依家好希望我地出黎「搞事」然後令大陸人畏懼唔好黎香港

一手聽返黎

b

咳咳

推 和你咳

兩樣野都重要 我都唔想手足中招

記得真係戴實個口罩 保護自己

幫推

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

一齊推

Pushbh

Pushhhhhhh

幫推

雖然防疫緊要 但係都要有行動

Gogogo

出面一個行動post 都冇
屌你

pishhhhh

關心傳染病都要比你地講到帶風向 仲要推人出黎聚集 直線提升手足中招機會
你呢種兒登仔係咪不負責任成咁？好懷疑你呢啲人有無真係出過黎行動 定純粹係嘆住暖氣既反社會憤青？

推post

先唔講呢幾個行動純粹係想搞鳩市民呢個立意啱唔啱
連討論疫情都要比佢講到係垃圾post咁 真係火都黎

721

其實樓主有無諗過
如果今次疫情成功擊殺大陸狗一半以上人口
一定仲有效過你D行動

無
兒登仔抗爭手段只係流於搞鳩市民
殺狗？不了

我覺得如果得唯一行動係封高鐵站就好

推，講下啲行動post

ush

雙線一齊進行又得唔得？

周圍開花，輸出革命。
醫院可否貼文宣？
等班大陸狗唔落得來 dllm

推推推行動po

新年有活動

抗爭同時都要保重健康手足們

年三十晚好好玩

大家中晒計

而家武漢肺炎隨時死

封高鐵
但黃大仙上香都要去圍真係好on9
早幾個月屌完黑驚搞清真寺 轉個頭就話想去塞黃大仙廟

初二夜晚係咪都有活動？

就係搞封高鐵集會

Gogogo!!

新年快樂！

痴線咁多負皮
幫推

721 831 101 1111 1112 1117 1118

推推推推推推推推推推推推推推推

唔係吖嘛，又俾肺炎洗走

上去啊屌你！

去美心酒樓邊咳邊淨飲茶

出黎呀，唔好俾武漢蝗當係避風港

喱個行動post好緊要！

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

全城中伏

人踩人大恐慌喇
酒牙!!!

準備十連

戴口罩啊記得

但係肺炎又會趕走一班淺籃.. 比你地做行動成效一定高好多..

#我認我mean

一齊推呢個
一齊推呢個
一齊推呢個

推
做正事

三毛話唔好行動
大家識做

反過來利用機會
btw 大瘟疫殺到 係唔係要繼續大型集會真係要諗諗

行動還行動，希望所有手足用外科口罩或n95代替黑色口罩

開po討論肺炎嗰啲根本全部係五毛
想令行動post無人理
已經全部block晒

魚蛋效率真係好高
51人換90隻狗受傷
依家嗰啲唔知似乜

Up

1個俾人拉都嫌多，不過上街真係最直接嘅方式話俾人知我地未放棄就算封下路之後走完再聚，咁先係be water

push b

Q推

推推推推推

唔通唔講
你上街戴布口罩就真係等中招

推啊 攬炒

五毛論點
1. 出黎感染
2. 出黎送頭
3. 靠病毒支爆

推上熱門

推熱門

魚革週年慶

和你宵

高鐵結界

有冇機開過武漢肺炎集中討論？
咁就唔洗下下推走哂行動post，又可以留意最新動向

推上去 重要

肺炎加抗爭

記得戴罩 記得仲要抗爭
咪撚病呀！

有d 驚，唔岀喇

上

推行動po

🤓

希望全部人戴口罩

推呀推

西九好像取消左

國際匯演好似取消咗？

推一推救香港

初一派口罩可唔可以唔玩

唔想益啲廢老藍絲

行動！

Pus

原來個運動都中咗支那肺炎

手足出去既同時 記得要好好保護自己先！

推啊喂

小心肺炎呀

幫推行動post

push 雖然p牌push唔到

推唔到

初一果個會去